其實依家新一代(00後)係咪已經冇人識打字

唔識打字唔係話成日打5p字嗰d
而係真係唔識打字
返工見到有班客有d細路
見佢地whatsapp就喪錄音
間唔中就喺個mon係咁寫寫寫
莫講話倉頡速成
會唔會班細路連筆劃都唔識用

系

系你老母

識幾個97年出世既速成唔識打

係 我估唔到我見工
打字都係一種技能

電話同電腦根本兩回事

電話同電腦有幾兩回事法

細個速成 大個反而鐘意筆畫
依家公司電腦都係裝個筆畫程式黎打字

90後都仲有online game時代可以同人對鬧練打字
00後仲可以有d咩途徑比佢地練

其實好多工完全唔洗打中文

利申：用手寫板

一定係細個唔打機

依家D細路玩電話多過電腦 個個都用拼音/筆劃
三年前係舊公司個經理見個operation既暑期工冇野做叫幫手入機
結果我隔左成個鐘經過見到佢打左兩行都冇
佢話佢係電腦搵唔到筆劃/拼音 唔識打
我話學校冇教打字咩? 佢話有但好少用 手機唔係用速成
果陣8月尾 我同佢講 返去記得學下 仲係好多工會要求你識速成

但我係講緊依家d細路連筆劃都唔識打
淨係識錄音手寫
我覺得識筆劃拼音已經算係咁

但同人溝通打字點都方便過手寫同錄音掛

多數用手寫/蝗拼
冇幾個唔用5p字
利申00後

收皮啦 咩事ar

唔識打字點番工

好問題

連登

接觸過幾個00後係打拼音

記得以前小學電腦堂會教速成，有張拆碼卡

依家小學電腦堂應該教緊寫app